6月21圍立會 點解連連登都反應咁淡

Facebook完全無乜人吹雞

連連登d post都推得勁慢

咁就幫手spread啦，推post啦

不同整個621post整合，之後周街推

不如